# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the appimage-creator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: appimage-creator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 18
#: NEEDS WORK
msgid "Application name must be at least 2 characters long"
msgstr "애플리케이션 이름은 최소 2자 이상이어야 합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Application name contains invalid characters"
msgstr "애플리케이션 이름에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 29
#: NEEDS WORK
msgid "Version is required"
msgstr "버전이 필요합니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 32
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid version format"
msgstr "유효하지 않은 버전 형식"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 40
#: NEEDS WORK
msgid "Executable file does not exist"
msgstr "실행 파일이 존재하지 않습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "File is not executable"
msgstr "파일이 실행할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 54
#: NEEDS WORK
msgid "Error: Missing [Desktop Entry] section"
msgstr "오류: [Desktop Entry] 섹션이 누락되었습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 69
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: Missing required keys: {}"
msgstr "오류: 필수 키가 누락되었습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 81
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: Empty value for required key: {}"
msgstr "오류: 필수 키의 빈 값: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/utils/file_ops.py, line: 54
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to download {}: {}"
msgstr "다운로드 실패 {}: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/utils/system.py, line: 108
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to make file executable: {}"
msgstr "파일을 실행 가능하게 만들지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/files.py, line: 70
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Desktop file may have validation issues"
msgstr "경고: 데스크탑 파일에 유효성 검사 문제가 있을 수 있습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/files.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to create desktop file"
msgstr "바탕 화면 파일을 생성하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/files.py, line: 196
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to adapt existing desktop file: {}"
msgstr "경고: 기존 데스크탑 파일을 조정하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/icons.py, line: 16
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: PIL/Pillow not available, icon processing will be limited"
msgstr "경고: PIL/Pillow를 사용할 수 없습니다. 아이콘 처리에 제한이 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/icons.py, line: 82
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error processing icon: {}"
msgstr "아이콘 처리 오류: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 24
#: NEEDS WORK
msgid "Building AppImage"
msgstr "AppImage 빌드 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing..."
msgstr "준비 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 57
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel Build"
msgstr "빌드 취소"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 74
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 84
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 99
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 405
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "확인"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Open Folder"
msgstr "폴더 열기"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 119
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 402
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "Open"
msgstr "열기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 123
#: NEEDS WORK
msgid "Select"
msgstr "선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 125
#: NEEDS WORK
msgid "Save"
msgstr "저장"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 217
#: NEEDS WORK
msgid "Desktop File Content"
msgstr "바탕화면 파일 내용"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 219
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 897
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 906
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 219
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to read file: {}"
msgstr "파일을 읽지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "Starting..."
msgstr "시작 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 270
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 411
#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 292
#: NEEDS WORK
msgid "Completed successfully!"
msgstr "성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 294
#: NEEDS WORK
msgid "Finished with errors."
msgstr "오류가 발생했습니다."
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 304
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 459
#: NEEDS WORK
msgid "Install Required Packages"
msgstr "필수 패키지 설치"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Information"
msgstr "설치 정보"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "Packages to Install"
msgstr "설치할 패키지"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "Command"
msgstr "명령"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 360
#: NEEDS WORK
msgid ""
"<b>Administrator privileges required</b>\n"
"You will be asked for your password to install system packages."
msgstr ""
"<b>관리자 권한이 필요합니다</b>  \n"
"시스템 패키지를 설치하려면 비밀번호를 입력하라는 메시지가 표시됩니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Output"
msgstr "설치 출력"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "Install"
msgstr "설치"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Starting installation...\n"
"\n"
msgstr "설치 시작 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 456
#: NEEDS WORK
msgid "Error running command"
msgstr "명령 실행 오류"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 465
#: NEEDS WORK
msgid "Pre-command completed successfully."
msgstr "사전 명령이 성공적으로 완료되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 469
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 491
#: NEEDS WORK
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "설치가 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 472
#: NEEDS WORK
msgid "Command failed with exit code"
msgstr "명령이 종료 코드로 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 499
#: NEEDS WORK
msgid "Installation failed."
msgstr "설치에 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Please check the errors above and try again."
msgstr "위의 오류를 확인하고 다시 시도해 주세요."
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/widgets.py, line: 32
# File: usr/share/appimage-creator/ui/widgets.py, line: 104
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 484
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "Remove"
msgstr "제거"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/widgets.py, line: 147
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{}: {}"
msgstr "{}: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "App"
msgstr "앱"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 42
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "Application Name"
msgstr "애플리케이션 이름"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Version"
msgstr "버전"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 51
#: NEEDS WORK
msgid "Description"
msgstr "설명"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 58
#: NEEDS WORK
msgid "Authors"
msgstr "저자"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Add one or more authors/developers"
msgstr "하나 이상의 저자/개발자를 추가하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 62
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "Add Author"
msgstr "저자 추가"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 63
#: NEEDS WORK
msgid "Add a new author or developer"
msgstr "새 저자 또는 개발자를 추가하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 76
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Author {}"
msgstr "저자 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 83
#: NEEDS WORK
msgid "Websites"
msgstr "웹사이트"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "Add project website, repository, or documentation links"
msgstr "프로젝트 웹사이트, 저장소 또는 문서 링크 추가"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 87
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Add Website"
msgstr "웹사이트 추가"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Add project website or repository link"
msgstr "프로젝트 웹사이트 또는 저장소 링크 추가"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 101
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Website {}"
msgstr "웹사이트 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 107
#: NEEDS WORK
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 110
#: NEEDS WORK
msgid "Primary Category"
msgstr "주요 카테고리"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Requires Terminal"
msgstr "터미널 필요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "Check if your application needs to run in a terminal"
msgstr "애플리케이션이 터미널에서 실행되어야 하는지 확인하십시오."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 135
#: NEEDS WORK
msgid "Files"
msgstr "파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Application Files"
msgstr "응용 프로그램 파일"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 156
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 164
#: NEEDS WORK
msgid "Main Executable"
msgstr "주 실행 파일"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 157
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 165
#: NEEDS WORK
msgid "Select the main application file"
msgstr "주 응용 프로그램 파일을 선택하십시오."
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 159
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 241
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 167
#: NEEDS WORK
msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 165
#: NEEDS WORK
msgid "Application Type"
msgstr "응용 프로그램 유형"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-detected from executable"
msgstr "실행 파일에서 자동 감지됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Binary"
msgstr "이진수"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Python"
msgstr "파이썬"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Python Wrapper"
msgstr "파이썬 래퍼"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Shell Script"
msgstr "셸 스크립트"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Java"
msgstr "자바"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Qt"
msgstr "큐트"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "GTK"
msgstr "GTK"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Electron"
msgstr "일렉트론"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 181
#: NEEDS WORK
msgid "Additional Directories"
msgstr "추가 디렉토리"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 182
#: NEEDS WORK
msgid "Include extra directories like locale files, plugins, or data"
msgstr "로케일 파일, 플러그인 또는 데이터와 같은 추가 디렉토리를 포함합니다."
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 185
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 188
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 601
#: NEEDS WORK
msgid "Add Directory"
msgstr "디렉토리 추가"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "Include additional files and directories"
msgstr "추가 파일 및 디렉토리 포함"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 204
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-detected Files"
msgstr "자동 감지된 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid "Files automatically found for your application"
msgstr "응용 프로그램에 대해 자동으로 찾은 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 219
#: NEEDS WORK
msgid "Desktop File"
msgstr "바탕화면 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 223
#: NEEDS WORK
msgid "Use Existing Desktop File"
msgstr "기존 데스크탑 파일 사용"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 224
#: NEEDS WORK
msgid "Found desktop file in application"
msgstr "응용 프로그램에서 바탕 화면 파일을 찾았습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 229
#: NEEDS WORK
msgid "Detected Desktop File"
msgstr "감지된 바탕화면 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 230
#: NEEDS WORK
msgid "No desktop file detected"
msgstr "데스크탑 파일이 감지되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 232
#: NEEDS WORK
msgid "View"
msgstr "보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "Custom Desktop File"
msgstr "사용자 정의 바탕화면 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 239
#: NEEDS WORK
msgid "Or select a different .desktop file"
msgstr "또는 다른 .desktop 파일을 선택하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "Resources"
msgstr "리소스"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 253
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 175
#: NEEDS WORK
msgid "Application Icon"
msgstr "애플리케이션 아이콘"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "PNG, SVG, or other image format"
msgstr "PNG, SVG 또는 기타 이미지 형식"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 256
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 178
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 579
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Icon"
msgstr "아이콘 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 265
#: NEEDS WORK
msgid "Structure Preview"
msgstr "구조 미리보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "Preview of what will be included in the AppImage"
msgstr "AppImage에 포함될 내용 미리보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 270
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Preview"
msgstr "빠른 미리보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "See basic structure overview"
msgstr "기본 구조 개요 보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 273
#: NEEDS WORK
msgid "View Full Structure"
msgstr "전체 구조 보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 300
#: NEEDS WORK
msgid "Build"
msgstr "빌드"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 314
#: NEEDS WORK
msgid "Output Settings"
msgstr "출력 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 317
#: NEEDS WORK
msgid "Output Directory"
msgstr "출력 디렉토리"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 320
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Folder"
msgstr "폴더 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 329
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 333
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Build Environment"
msgstr "빌드 환경"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "Choose where to build the AppImage"
msgstr "AppImage를 빌드할 위치를 선택하세요."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 334
#: NEEDS WORK
msgid "Select container or use local system"
msgstr "컨테이너를 선택하거나 로컬 시스템을 사용하세요"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 337
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 456
#: NEEDS WORK
msgid "Local System (Current Python)"
msgstr "로컬 시스템 (현재 파이썬)"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Include Dependencies"
msgstr "종속성 포함"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "Automatically include system dependencies"
msgstr "시스템 종속성을 자동으로 포함합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "System Dependencies"
msgstr "시스템 종속성"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 357
#: NEEDS WORK
msgid "Select which system libraries to bundle"
msgstr "번들할 시스템 라이브러리를 선택하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "Include Icon Theme"
msgstr "아이콘 테마 포함"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 372
#: NEEDS WORK
msgid "Bundle icons for consistent UI across systems"
msgstr "시스템 전반에 걸쳐 일관된 UI를 위한 아이콘 번들"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 378
#: NEEDS WORK
msgid "Icon Theme Selection"
msgstr "아이콘 테마 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 379
#: NEEDS WORK
msgid "Choose which icon theme to bundle"
msgstr "번들할 아이콘 테마를 선택하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 385
#: NEEDS WORK
msgid "Papirus"
msgstr "파피루스"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Modern, colorful icons (~6.4MB) - Default for GTK apps"
msgstr "현대적이고 다채로운 아이콘 (~6.4MB) - GTK 앱의 기본 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Adwaita"
msgstr "아드바이타"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 395
#: NEEDS WORK
msgid "GNOME default icons (~2.6MB)"
msgstr "GNOME 기본 아이콘 (~2.6MB)"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 355
#: NEEDS WORK
msgid "Strip Debug Symbols"
msgstr "디버그 기호 제거"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Reduce file size by removing debug information"
msgstr "디버그 정보를 제거하여 파일 크기 줄이기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 364
#: NEEDS WORK
msgid "Build AppImage"
msgstr "앱 이미지 빌드"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 365
#: NEEDS WORK
msgid "Create your AppImage with current settings"
msgstr "현재 설정으로 AppImage를 생성하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "Generate AppImage"
msgstr "AppImage 생성"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Create AppImage with configured settings"
msgstr "구성된 설정으로 AppImage 만들기"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 371
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 201
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 204
#: NEEDS WORK
msgid "Create AppImage"
msgstr "앱이미지 만들기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 434
#: NEEDS WORK
msgid "Environment"
msgstr "환경"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Host System Status"
msgstr "호스트 시스템 상태"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 405
#: NEEDS WORK
msgid "Required tools for creating compatible AppImages"
msgstr "호환 가능한 AppImage를 만들기 위한 필수 도구"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 409
#: NEEDS WORK
msgid "Checking host system..."
msgstr "호스트 시스템 확인 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 414
#: NEEDS WORK
msgid "Available Build Environments"
msgstr "사용 가능한 빌드 환경"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 415
#: NEEDS WORK
msgid "Select an environment to build your AppImage for maximum compatibility"
msgstr "최대 호환성을 위해 AppImage를 빌드할 환경을 선택하세요."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "Host is Ready"
msgstr "호스트가 준비되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Distrobox and a container runtime are installed."
msgstr "Distrobox와 컨테이너 런타임이 설치되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 455
#: NEEDS WORK
msgid "Host Setup Required"
msgstr "호스트 설정 필요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 456
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Missing: {}"
msgstr "누락: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 493
#: NEEDS WORK
msgid "Setup"
msgstr "설치"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 48
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 131
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Creator"
msgstr "앱이미지 생성기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 82
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 214
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 138
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Create distributable AppImages from any Linux application.\n"
"<span size='large'>Supports Python, Qt, GTK, Java, and binary applications.</span>"
msgstr ""
"어떤 리눅스 애플리케이션에서든 배포 가능한 AppImage를 생성합니다.  \n"
"<span size='large'>Python, Qt, GTK, Java 및 바이너리 애플리케이션을 지원합니다.</span>"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Setup"
msgstr "빠른 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Get started quickly with basic information"
msgstr "기본 정보로 빠르게 시작하세요."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 176
#: NEEDS WORK
msgid "Optional: Choose an icon for your application"
msgstr "선택 사항: 애플리케이션의 아이콘을 선택하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "Configuration Status"
msgstr "구성 상태"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "Complete setup to enable AppImage creation"
msgstr "AppImage 생성을 위한 전체 설정 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "Generate your distributable AppImage file"
msgstr "배포 가능한 AppImage 파일을 생성하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 215
#: NEEDS WORK
msgid "Configure authors, categories, and build options"
msgstr "저자, 카테고리 및 빌드 옵션 구성"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 217
#: NEEDS WORK
msgid "Open Settings"
msgstr "설정 열기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 235
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Creator Settings"
msgstr "AppImage 생성기 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 325
#: NEEDS WORK
msgid "Setup Build Environment?"
msgstr "빌드 환경 설정?"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 338
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"This will download and setup '{}'.\n"
"\n"
"This process may take 5-15 minutes depending on your internet connection.\n"
"\n"
"The following will be installed:"
msgstr ""
"이것은 '{}'를 다운로드하고 설정합니다.\n"
"\n"
"이 과정은 인터넷 연결에 따라 5-15분이 걸릴 수 있습니다.\n"
"\n"
"다음이 설치됩니다:"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 370
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "계속하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 381
#: NEEDS WORK
msgid "Cancelar"
msgstr "취소"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Setup Environment"
msgstr "환경 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 303
#: NEEDS WORK
msgid "Setting Up Environment"
msgstr "환경 설정"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 315
#: NEEDS WORK
msgid "Creating container..."
msgstr "컨테이너 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 318
#: NEEDS WORK
msgid "Installing dependencies..."
msgstr "종속성 설치 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 324
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 372
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: {}"
msgstr "오류: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "Remove Environment?"
msgstr "환경 제거?"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 340
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove '{}'?\n"
"This will delete the container and all its data."
msgstr ""
"'{}'를 제거하시겠습니까?  \n"
"이 작업은 컨테이너와 그 모든 데이터를 삭제합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 348
#: NEEDS WORK
msgid "Removing Environment"
msgstr "환경 제거"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 367
#: NEEDS WORK
msgid "Removing container..."
msgstr "컨테이너 제거 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Cannot Install"
msgstr "설치할 수 없습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 387
#: NEEDS WORK
msgid "Unable to determine package manager for your distribution."
msgstr "배포판에 대한 패키지 관리자를 결정할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Complete"
msgstr "설치 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Required packages were installed successfully!\n"
"\n"
"Please restart the application to use the new features."
msgstr ""
"필수 패키지가 성공적으로 설치되었습니다!\n"
"\n"
"새로운 기능을 사용하려면 애플리케이션을 다시 시작하십시오."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 427
#: NEEDS WORK
msgid "Ready to Build"
msgstr "빌드 준비 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 428
#: NEEDS WORK
msgid "All requirements met"
msgstr "모든 요구 사항이 충족되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 431
#: NEEDS WORK
msgid "Almost Ready!"
msgstr "거의 준비 완료!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 432
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter an Application Name"
msgstr "애플리케이션 이름을 입력하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 436
#: NEEDS WORK
msgid "Select Executable"
msgstr "실행 파일 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 437
#: NEEDS WORK
msgid "Please choose the main executable file"
msgstr "주 실행 파일을 선택해 주세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 440
#: NEEDS WORK
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 441
#: NEEDS WORK
msgid "Enter name and select executable"
msgstr "이름을 입력하고 실행 파일을 선택하세요"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 615
#: NEEDS WORK
msgid "Essential for this application type"
msgstr "이 애플리케이션 유형에 필수적입니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 516
#: NEEDS WORK
msgid "Executable Files"
msgstr "실행 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 517
#: NEEDS WORK
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 520
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Executable"
msgstr "실행 파일 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 534
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 592
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 706
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Selected: {}"
msgstr "선택됨: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 577
#: NEEDS WORK
msgid "Image Files"
msgstr "이미지 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 619
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Output Directory"
msgstr "출력 디렉토리 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 674
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found: {}"
msgstr "발견됨: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 692
#: NEEDS WORK
msgid "Desktop Files"
msgstr "바탕화면 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 693
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Desktop File"
msgstr "바탕 화면 파일 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 721
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Overview:"
msgstr "AppImage 개요:"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 722
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   App: {}"
msgstr "앱: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 723
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   Type: {}"
msgstr "유형: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 728
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   Additional Dirs: {}"
msgstr "추가 디렉토리: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 734
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   Auto-detected: {} files"
msgstr "자동 감지됨: {} 파일"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 737
#: NEEDS WORK
msgid "Click 'View Full Structure' for details"
msgstr "'전체 구조 보기'를 클릭하여 자세한 내용을 확인하세요."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 755
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Structure - Full View"
msgstr "AppImage 구조 - 전체 보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 760
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Structure - Detailed View"
msgstr "AppImage 구조 - 상세 보기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 764
#: NEEDS WORK
msgid "[AppImage Root]"
msgstr "[앱이미지 루트]"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 765
#: NEEDS WORK
msgid "├── AppRun (main launcher)"
msgstr "├── AppRun (주 실행기)"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 768
#: NEEDS WORK
msgid "└── usr/"
msgstr "└── usr/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 769
#: NEEDS WORK
msgid "    ├── bin/"
msgstr "├── bin/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 771
#: NEEDS WORK
msgid "    ├── lib/"
msgstr "├── 라이브러리/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 772
#: NEEDS WORK
msgid "    └── share/"
msgstr "└── 공유/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 798
#: NEEDS WORK
msgid "Summary:"
msgstr "요약:"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 800
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Application Type: {}"
msgstr "응용 프로그램 유형: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 801
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Additional Directories: {}"
msgstr "추가 디렉토리: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 806
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Auto-detected Files: {}"
msgstr "자동 감지된 파일: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 817
#: NEEDS WORK
msgid "Tip"
msgstr "팁"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 818
#: NEEDS WORK
msgid "Enter an Application Name above to continue"
msgstr "위에 애플리케이션 이름을 입력하여 계속하십시오."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 820
#: NEEDS WORK
msgid "Ready!"
msgstr "준비 완료!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 821
#: NEEDS WORK
msgid "Ready to create AppImage! Click 'Create AppImage' when ready."
msgstr "AppImage를 만들 준비가 되었습니다! 준비가 되면 'AppImage 만들기'를 클릭하세요."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 895
#: NEEDS WORK
msgid "Validation Error"
msgstr "유효성 검사 오류"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 897
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to start build: {}"
msgstr "빌드를 시작하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1155
#: NEEDS WORK
msgid "AppImages built on your system may NOT work on other distributions due to:"
msgstr "귀하의 시스템에서 빌드된 AppImage는 다음과 같은 이유로 다른 배포판에서 작동하지 않을 수 있습니다:"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1201
#: NEEDS WORK
msgid "Continue Anyway"
msgstr "계속 진행하기"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 941
#: NEEDS WORK
msgid "Build Failed"
msgstr "빌드 실패"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 950
#: NEEDS WORK
msgid "Build Complete"
msgstr "빌드 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 951
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"AppImage created successfully:\n"
"{}"
msgstr ""
"AppImage가 성공적으로 생성되었습니다:\n"
"{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 954
#: NEEDS WORK
msgid "Build Cancelled"
msgstr "빌드 취소됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 954
#: NEEDS WORK
msgid "Build was cancelled"
msgstr "빌드가 취소되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/app.py, line: 75
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not load custom CSS: {}"
msgstr "경고: 사용자 정의 CSS를 로드할 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Optimized for Linux Mint users - based on Ubuntu 24.04 LTS."
msgstr "리눅스 민트 사용자에게 최적화됨 - 우분투 24.04 LTS 기반."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Ubuntu LTS with newest packages."
msgstr "최신 Ubuntu LTS와 최신 패키지."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 31
#: NEEDS WORK
msgid "Good balance of compatibility and modern packages."
msgstr "호환성과 최신 패키지의 좋은 균형."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 41
#: NEEDS WORK
msgid "Excellent compatibility for older systems."
msgstr "구형 시스템에 대한 우수한 호환성."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 53
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Debian stable - very reliable."
msgstr "최신 Debian 안정 버전 - 매우 신뢰할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 63
#: NEEDS WORK
msgid "Previous Debian stable - proven stability."
msgstr "이전 Debian 안정 버전 - 검증된 안정성."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Older Debian for maximum compatibility."
msgstr "최대 호환성을 위한 구버전 Debian."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Fedora with cutting-edge packages and GTK4/VTE support."
msgstr "최신 페도라, 최첨단 패키지 및 GTK4/VTE 지원."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Stable Fedora release."
msgstr "안정적인 페도라 릴리스."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "RHEL 9 compatible - enterprise-grade stability."
msgstr "RHEL 9 호환 - 기업 수준의 안정성."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "Host is not set up for Distrobox (missing dependencies)."
msgstr "호스트가 Distrobox에 대해 설정되지 않았습니다(종속성이 누락됨)."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 263
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Environment '{}' already exists."
msgstr "환경 '{}'는 이미 존재합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 275
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating environment '{}'... This may take a while."
msgstr "환경 '{}'을(를) 생성하는 중... 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 295
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create environment. Distrobox exited with code {}."
msgstr "환경을 생성하지 못했습니다. Distrobox가 코드 {}로 종료되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 304
#: NEEDS WORK
msgid "Initializing container (creating user and environment)..."
msgstr "컨테이너 초기화 중 (사용자 및 환경 생성 중)..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 305
#: NEEDS WORK
msgid "First-time setup may take 5-10 minutes on slow connections..."
msgstr "첫 번째 설정은 느린 연결에서 5-10분이 걸릴 수 있습니다..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 306
#: NEEDS WORK
msgid "Please be patient - this is a one-time process."
msgstr "잠시만 기다려 주세요 - 이것은 일회성 프로세스입니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Container initialization completed with issues"
msgstr "경고: 컨테이너 초기화가 문제와 함께 완료되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "Container initialization complete!"
msgstr "컨테이너 초기화 완료!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 344
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to initialize container automatically"
msgstr "경고: 컨테이너를 자동으로 초기화하는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 345
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You may need to run: distrobox-enter {}"
msgstr "distrobox-enter {}를 실행해야 할 수도 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 348
#: NEEDS WORK
msgid "Environment created successfully!"
msgstr "환경이 성공적으로 생성되었습니다!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 351
#: NEEDS WORK
msgid "distrobox-create command not found."
msgstr "distrobox-create 명령을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 354
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while creating the environment: {}"
msgstr "환경을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 359
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 435
#: NEEDS WORK
msgid "Host is not set up for Distrobox."
msgstr "호스트가 Distrobox에 대해 설정되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 372
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting for container to be fully ready..."
msgstr "컨테이너가 완전히 준비될 때까지 기다리는 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 379
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Container '{}' was created but is not accessible. Try again in a moment."
msgstr "컨테이너 '{}'가 생성되었지만 접근할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 402
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Installing dependencies in '{}'..."
msgstr "'{}'에 종속성 설치 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 421
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to install dependencies. Process exited with code {}."
msgstr "종속성을 설치하지 못했습니다. 프로세스가 코드 {}로 종료되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies installed successfully!"
msgstr "종속성이 성공적으로 설치되었습니다!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 430
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while installing dependencies: {}"
msgstr "종속성을 설치하는 동안 오류가 발생했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 449
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Container '{}' does not exist."
msgstr "컨테이너 '{}'가 존재하지 않습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 457
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing container '{}'..."
msgstr "컨테이너 '{}'를 제거하는 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 476
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to remove container."
msgstr "컨테이너를 제거하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 482
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 513
#: NEEDS WORK
msgid "Container removed successfully!"
msgstr "컨테이너가 성공적으로 제거되었습니다!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "Removing container image to free disk space..."
msgstr "컨테이너 이미지를 제거하여 디스크 공간을 확보하는 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 504
#: NEEDS WORK
msgid "Image removed successfully"
msgstr "이미지가 성공적으로 제거되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 507
#: NEEDS WORK
msgid "Note: Image may still be in use by other containers"
msgstr "참고: 이미지가 다른 컨테이너에서 여전히 사용 중일 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 510
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Could not remove image automatically"
msgstr "경고: 이미지를 자동으로 제거할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 516
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while removing the container: {}"
msgstr "컨테이너를 제거하는 동안 오류가 발생했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 125
#: NEEDS WORK
msgid "⚠️ Local Build Warning"
msgstr "⚠️ 로컬 빌드 경고"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 127
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"You are building locally on {distro}.\n"
"\n"
"AppImages built on your system may NOT work on other distributions due to:\n"
"• Different Python versions\n"
"• Different library versions\n"
"• Distribution-specific dependencies\n"
"\n"
"For MAXIMUM COMPATIBILITY, use:\n"
"Build Environment → Ubuntu 20.04 or 22.04\n"
"\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"{distro}에서 로컬로 빌드하고 있습니다.\n"
"\n"
"귀하의 시스템에서 빌드된 AppImage는 다음과 같은 이유로 다른 배포판에서 작동하지 않을 수 있습니다:\n"
"• 다른 Python 버전\n"
"• 다른 라이브러리 버전\n"
"• 배포판별 종속성\n"
"\n"
"최대 호환성을 위해 다음을 사용하십시오:\n"
"빌드 환경 → Ubuntu 20.04 또는 22.04\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 89
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Will build in container: {}"
msgstr "컨테이너에서 빌드할 것입니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Will build in local system"
msgstr "로컬 시스템에서 빌드할 것입니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 106
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Running in container: {}"
msgstr "컨테이너에서 실행 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "Build cancellation requested"
msgstr "빌드 취소 요청됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 169
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Created build directory: {}"
msgstr "생성된 빌드 디렉토리: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 172
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create build directory: {}"
msgstr "빌드 디렉토리를 생성하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 176
#: NEEDS WORK
msgid "Creating AppDir structure..."
msgstr "AppDir 구조 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 185
#: NEEDS WORK
msgid "AppDir structure created"
msgstr "AppDir 구조가 생성되었습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 187
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create AppDir structure: {}"
msgstr "AppDir 구조를 생성하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 191
#: NEEDS WORK
msgid "Copying application files..."
msgstr "응용 프로그램 파일 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 198
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying structured project from: {}"
msgstr "구조화된 프로젝트 복사 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 206
#: NEEDS WORK
msgid "Project root not found, copying as simple application."
msgstr "프로젝트 루트가 발견되지 않았습니다. 간단한 애플리케이션으로 복사 중입니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "Application files copied"
msgstr "응용 프로그램 파일이 복사되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 220
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to copy application files: {}"
msgstr "응용 프로그램 파일 복사 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 229
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Directory not found: {}"
msgstr "경고: 디렉터리를 찾을 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 235
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying additional directory: {} -> {}"
msgstr "추가 디렉터리 복사: {} -> {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 238
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to copy directory {}: {}"
msgstr "경고: 디렉터리 {} 복사에 실패했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 242
#: NEEDS WORK
msgid "Processing icon..."
msgstr "처리 중 아이콘..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 253
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Using detected icon: {}"
msgstr "감지된 아이콘 사용: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 256
#: NEEDS WORK
msgid "No icon provided, will use default from project"
msgstr "아이콘이 제공되지 않았습니다. 프로젝트의 기본값을 사용합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 257
#: NEEDS WORK
msgid "Icon check complete"
msgstr "아이콘 검사 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 267
#: NEEDS WORK
msgid "Icon processed"
msgstr "아이콘 처리됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 270
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Icon processing failed: {}"
msgstr "경고: 아이콘 처리 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Creating launcher and desktop files..."
msgstr "런처 및 바탕 화면 파일 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 281
#: NEEDS WORK
msgid "No desktop file found in AppDir, generating a new one."
msgstr "AppDir에 데스크탑 파일이 없습니다. 새 파일을 생성하는 중입니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 285
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found desktop file from source project: {}"
msgstr "소스 프로젝트에서 데스크탑 파일을 찾았습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 290
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Created desktop symlink in AppDir root: {}"
msgstr "AppDir 루트에 데스크탑 심볼릭 링크가 생성되었습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 287
#: NEEDS WORK
msgid "Creating custom AppRun script..."
msgstr "사용자 정의 AppRun 스크립트 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 312
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "AppRun will execute Python on: {}"
msgstr "AppRun은 다음에서 Python을 실행합니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 324
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "AppRun will execute: {}"
msgstr "AppRun이 실행됩니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 329
#: NEEDS WORK
msgid "Launcher and desktop files created"
msgstr "런처 및 바탕화면 파일이 생성되었습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 331
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create launcher files: {}"
msgstr "런처 파일을 생성하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "Skipping dependency inclusion."
msgstr "종속성 포함 건너뛰기."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 337
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies skipped"
msgstr "종속성 생략됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 469
#: NEEDS WORK
msgid "Installing Papirus icon theme for GTK application"
msgstr "GTK 애플리케이션용 Papirus 아이콘 테마 설치 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 472
#: NEEDS WORK
msgid "Installing Adwaita icon theme for GTK application"
msgstr "GTK 애플리케이션용 Adwaita 아이콘 테마 설치 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid "Installing Papirus icon theme"
msgstr "파피루스 아이콘 테마 설치 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 482
#: NEEDS WORK
msgid "Installing Adwaita icon theme"
msgstr "Adwaita 아이콘 테마 설치 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Icon theme inclusion disabled by user"
msgstr "사용자에 의해 아이콘 테마 포함이 비활성화되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 351
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies installed successfully."
msgstr "종속성이 성공적으로 설치되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 352
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies processed"
msgstr "종속성 처리됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Setting up Python environment..."
msgstr "파이썬 환경 설정 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 370
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: requirements.txt not found. Using default packages."
msgstr "경고: requirements.txt를 찾을 수 없습니다. 기본 패키지를 사용합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 379
#: NEEDS WORK
msgid "Creating Python virtualenv..."
msgstr "파이썬 가상 환경 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 382
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating isolated virtualenv at: {}"
msgstr "격리된 가상 환경을 생성하는 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 390
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create virtualenv: {}"
msgstr "가상 환경을 생성하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 392
#: NEEDS WORK
msgid "Virtualenv created successfully."
msgstr "가상 환경이 성공적으로 생성되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 395
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Python standard library to venv..."
msgstr "Python 표준 라이브러리를 venv로 복사하는 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 396
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Python stdlib..."
msgstr "Python 표준 라이브러리 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 410
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not detect Python version in container. Falling back to host version: {}"
msgstr "경고: 컨테이너에서 Python 버전을 감지할 수 없습니다. 호스트 버전으로 대체합니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 426
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying stdlib from {} to {}"
msgstr "{}에서 {}로 표준 라이브러리 복사 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 450
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to copy stdlib from container"
msgstr "컨테이너에서 stdlib 복사 실패"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 454
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not find stdlib at: {}"
msgstr "stdlib을 찾을 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 463
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Skipping system packages: {}"
msgstr "시스템 패키지 건너뛰기: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "encodings module not found after stdlib copy"
msgstr "인코딩 모듈을 찾을 수 없습니다. 표준 라이브러리 복사 후"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 477
#: NEEDS WORK
msgid "Python stdlib copied successfully"
msgstr "Python 표준 라이브러리가 성공적으로 복사되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaning up copied stdlib..."
msgstr "복사된 표준 라이브러리 정리 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 497
#: NEEDS WORK
msgid "Stdlib cleanup complete."
msgstr "표준 라이브러리 정리 완료."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 559
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error copying Python stdlib: {}"
msgstr "Python 표준 라이브러리 복사 오류: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 560
#: NEEDS WORK
msgid "Python stdlib required for AppImage"
msgstr "AppImage에 필요한 Python 표준 라이브러리"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 574
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Python shared libraries..."
msgstr "파이썬 공유 라이브러리 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 603
#: NEEDS WORK
msgid "Python shared libraries copied"
msgstr "파이썬 공유 라이브러리 복사됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 563
#: NEEDS WORK
msgid "Installing Python packages..."
msgstr "파이썬 패키지 설치 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 568
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Installing packages: {}"
msgstr "패키지 설치 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 584
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Installing {}..."
msgstr "{} 설치 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 590
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to install {}: {}"
msgstr "경고: {} 설치에 실패했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 593
#: NEEDS WORK
msgid "Attempting fallback: using system PyGObject bindings"
msgstr "대체 시도 중: 시스템 PyGObject 바인딩 사용"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 596
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully installed {}"
msgstr "성공적으로 설치되었습니다 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 706
#: NEEDS WORK
msgid "Python packages installed"
msgstr "설치된 Python 패키지"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Performing aggressive cleanup for size optimization..."
msgstr "크기 최적화를 위한 공격적인 정리 수행 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 523
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 538
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Removed: {}"
msgstr "제거됨: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 543
#: NEEDS WORK
msgid "Removing bytecode cache files..."
msgstr "바이트코드 캐시 파일 제거 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 555
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Removed {} __pycache__ dirs and {} .pyc files"
msgstr "{} __pycache__ 디렉토리와 {} .pyc 파일이 제거되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 556
#: NEEDS WORK
msgid "Aggressive cleanup complete."
msgstr "공격적인 정리 완료."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 598
#: NEEDS WORK
msgid "Python environment ready"
msgstr "파이썬 환경 준비 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 601
#: NEEDS WORK
msgid "Python setup timed out"
msgstr "파이썬 설정 시간이 초과되었습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 603
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Python setup failed: {}"
msgstr "파이썬 설정 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 611
#: NEEDS WORK
msgid "Copying system gi module to virtualenv..."
msgstr "시스템 gi 모듈을 가상 환경으로 복사하는 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 639
#: NEEDS WORK
msgid "Error: System gi module not found"
msgstr "오류: 시스템 gi 모듈을 찾을 수 없습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 701
#: NEEDS WORK
msgid "System PyGObject copied successfully"
msgstr "시스템 PyGObject가 성공적으로 복사되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 704
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to copy system PyGObject"
msgstr "시스템 PyGObject 복사에 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 708
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error using system PyGObject: {}"
msgstr "시스템 PyGObject 사용 중 오류: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 716
#: NEEDS WORK
msgid "Detecting GUI framework dependencies..."
msgstr "GUI 프레임워크 종속성 감지 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 867
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Analyzing Python files in: {}"
msgstr "Python 파일 분석 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 874
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Analyzing Python files in executable's directory: {}"
msgstr "실행 파일의 디렉토리에서 Python 파일 분석 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 726
#: NEEDS WORK
msgid "No Python files found for dependency detection"
msgstr "의존성 감지를 위한 Python 파일이 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 729
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Analyzing {} Python files..."
msgstr "{} 파이썬 파일 분석 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 760
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Detected: {}"
msgstr "감지됨: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 816
#: NEEDS WORK
msgid "Checking for PyGObject usage..."
msgstr "PyGObject 사용 확인 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 840
#: NEEDS WORK
msgid "  Detected PyGObject usage"
msgstr "PyGObject 사용 감지됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 774
#: NEEDS WORK
msgid "Ensuring native GUI dependencies..."
msgstr "네이티브 GUI 종속성 확인 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 793
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Required packages: {}"
msgstr "필수 패키지: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 799
#: NEEDS WORK
msgid ""
"GTK4 application detected, but Ubuntu 20.04 does not have GTK4 in repositories.\n"
"\n"
"Solution: Use Ubuntu 22.04 or 24.04 container instead.\n"
"Go to: Build Environment → Select a newer Ubuntu version"
msgstr ""
"GTK4 애플리케이션이 감지되었지만 Ubuntu 20.04에는 리포지토리에 GTK4가 없습니다.\n"
"\n"
"해결책: 대신 Ubuntu 22.04 또는 24.04 컨테이너를 사용하세요.\n"
"이동: 빌드 환경 → 더 최신 Ubuntu 버전 선택"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 804
#: NEEDS WORK
msgid "Note: GTK4 detected - using modern container recommended"
msgstr "참고: GTK4가 감지되었습니다 - 현대 컨테이너 사용을 권장합니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 807
#: NEEDS WORK
msgid "Updating package lists..."
msgstr "패키지 목록 업데이트 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 811
#: NEEDS WORK
msgid "Installing GUI libraries..."
msgstr "GUI 라이브러리 설치 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1158
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Running install command: {}"
msgstr "설치 명령 실행 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1162
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully installed GUI dependencies in container."
msgstr "컨테이너에 GUI 종속성이 성공적으로 설치되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1165
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown error from package manager."
msgstr "패키지 관리자에서 알 수 없는 오류."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1166
#: NEEDS WORK
msgid "Error installing dependencies in container:"
msgstr "컨테이너에서 종속성 설치 오류:"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1169
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to install required build dependencies in the container: {pkgs}\n"
"\n"
"Error details:\n"
"{err}"
msgstr ""
"컨테이너에 필요한 빌드 종속성을 설치하지 못했습니다: {pkgs}\n"
"\n"
"오류 세부정보:\n"
"{err}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 827
#: NEEDS WORK
msgid "Processing external binaries with linuxdeploy..."
msgstr "리눅스 배포판으로 외부 바이너리 처리 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 830
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: linuxdeploy not available, skipping binary bundling"
msgstr "경고: linuxdeploy를 사용할 수 없으므로 이진 번들링을 건너뜁니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 841
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Backed up original wrapper: {}"
msgstr "원본 래퍼 백업됨: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 855
#: NEEDS WORK
msgid "Backed up custom AppRun"
msgstr "백업된 사용자 정의 AppRun"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 861
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: No .desktop file found, skipping linuxdeploy"
msgstr "경고: .desktop 파일을 찾을 수 없습니다. linuxdeploy를 건너뜁니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 891
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Will bundle: {}"
msgstr "번들할 것입니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1243
#: NEEDS WORK
msgid "No external binaries or plugins to process with linuxdeploy."
msgstr "외부 바이너리 또는 플러그인이 linuxdeploy로 처리되지 않습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 902
#: NEEDS WORK
msgid "Running linuxdeploy..."
msgstr "리눅스 배포 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 903
#: NEEDS WORK
msgid "Bundling binary dependencies..."
msgstr "바이너리 종속성 번들링 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 906
#: NEEDS WORK
msgid "Note: linuxdeploy runs locally but accesses container files"
msgstr "참고: linuxdeploy는 로컬에서 실행되지만 컨테이너 파일에 접근합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 920
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: linuxdeploy had issues but continuing..."
msgstr "경고: linuxdeploy에 문제가 발생했지만 계속 진행합니다..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 922
#: NEEDS WORK
msgid "External binaries bundled successfully"
msgstr "외부 바이너리가 성공적으로 번들되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 932
#: NEEDS WORK
msgid "Restored custom AppRun"
msgstr "복원된 사용자 정의 AppRun"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 942
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Restored original wrapper: {}"
msgstr "복원된 원래 래퍼: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 945
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Binary bundling failed: {}"
msgstr "경고: 이진 번들링 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1323
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying standard system libraries: {}"
msgstr "표준 시스템 라이브러리 복사 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1327
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying conflicting system libraries to fallback dir: {}"
msgstr "충돌하는 시스템 라이브러리를 대체 디렉토리로 복사 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1344
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Generating script to copy libraries to {}..."
msgstr "{}에 라이브러리를 복사하는 스크립트 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1241
#: NEEDS WORK
msgid "Executing library copy script..."
msgstr "라이브러리 복사 스크립트 실행 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1039
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Library copy script finished with errors."
msgstr "경고: 라이브러리 복사 스크립트가 오류로 종료되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1041
#: NEEDS WORK
msgid "Library copy script finished successfully."
msgstr "라이브러리 복사 스크립트가 성공적으로 완료되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1273
#: NEEDS WORK
msgid "No typelibs selected for inclusion."
msgstr "포함할 typelibs가 선택되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1276
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying selected typelibs: {}"
msgstr "선택한 타입 라이브러리 복사: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1284
#: NEEDS WORK
msgid "Generating script to copy typelibs..."
msgstr "타입 라이브러리를 복사하는 스크립트 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1318
#: NEEDS WORK
msgid "Executing typelib copy script..."
msgstr "타입 라이브러리 복사 스크립트 실행 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1286
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Some typelibs may not have been copied"
msgstr "경고: 일부 타입 라이브러리가 복사되지 않았을 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1288
#: NEEDS WORK
msgid "Typelib copy complete"
msgstr "타입 라이브러리 복사 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1467
#: NEEDS WORK
msgid "Copying essential GStreamer plugins..."
msgstr "필수 GStreamer 플러그인 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1530
#: NEEDS WORK
msgid "Detected video playback requirements"
msgstr "감지된 비디오 재생 요구 사항"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1579
#: NEEDS WORK
msgid "Copying GStreamer plugins..."
msgstr "GStreamer 플러그인 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1588
#: NEEDS WORK
msgid "GStreamer plugin copying complete"
msgstr "GStreamer 플러그인 복사 완료"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1385
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Adwaita symbolic icons..."
msgstr "아드와이타 기호 아이콘 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1394
#: NEEDS WORK
msgid "Symbolic icons already present"
msgstr "이미 존재하는 상징 아이콘"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1405
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying symbolic icons from {}..."
msgstr "{}에서 기호 아이콘 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1434
#: NEEDS WORK
msgid "Executing symbolic icons copy script..."
msgstr "상징 아이콘 복사 스크립트 실행 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1442
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to copy symbolic icons"
msgstr "경고: 기호 아이콘 복사에 실패했습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1656
#: NEEDS WORK
msgid "Creating custom index.theme for Adwaita symbolic icons..."
msgstr "Adwaita 기호 아이콘을 위한 사용자 정의 index.theme 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1444
#: NEEDS WORK
msgid "Symbolic icons copied successfully"
msgstr "상징 아이콘이 성공적으로 복사되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1477
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Papirus symbolic icons..."
msgstr "파피루스 기호 아이콘 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1501
#: NEEDS WORK
msgid "Papirus symbolic icons already present"
msgstr "파피루스 기호 아이콘이 이미 존재합니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1510
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Papirus and Papirus-Dark symbolic icons..."
msgstr "파피루스 및 파피루스-다크 상징 아이콘 복사 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1584
#: NEEDS WORK
msgid "Executing Papirus icons copy script..."
msgstr "파피루스 아이콘 복사 스크립트 실행 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1594
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Papirus icons not available, falling back to Adwaita"
msgstr "경고: 파피루스 아이콘을 사용할 수 없습니다. 아드와이타로 대체합니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1882
#: NEEDS WORK
msgid "Creating custom index.theme for Papirus symbolic icons..."
msgstr "Papirus 심볼릭 아이콘을 위한 사용자 정의 index.theme 생성 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1597
#: NEEDS WORK
msgid "Papirus symbolic icons copied successfully"
msgstr "파피루스 기호 아이콘이 성공적으로 복사되었습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1309
#: NEEDS WORK
msgid "No icon found in usr/share/icons"
msgstr "usr/share/icons에 아이콘이 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1329
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Created icon symlink: {} -> {}"
msgstr "아이콘 심볼릭 링크 생성됨: {} -> {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1343
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Updated Icon= in desktop file to: {}"
msgstr "데스크탑 파일의 아이콘이 업데이트되었습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1346
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to create icon symlinks: {}"
msgstr "경고: 아이콘 심볼릭 링크를 생성하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1045
#: NEEDS WORK
msgid "Setting up linuxdeploy..."
msgstr "linuxdeploy 설정 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1051
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found linuxdeploy: {}"
msgstr "linuxdeploy를 찾았습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1064
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading linuxdeploy..."
msgstr "linuxdeploy 다운로드 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1067
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading linuxdeploy"
msgstr "linuxdeploy 다운로드 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1076
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to setup linuxdeploy: {}"
msgstr "linuxdeploy 설정 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 2081
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Could not determine source path for binary detection."
msgstr "경고: 이진 감지를 위한 소스 경로를 확인할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 2084
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Scanning for binary dependencies in: {}"
msgstr "다음의 이진 종속성을 스캔하는 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 2104
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Detected dependency on binary: {}"
msgstr "바이너리에 대한 종속성이 감지되었습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1131
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Detected binary dependencies: {}"
msgstr "감지된 이진 종속성: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1144
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copied binary: {}"
msgstr "복사된 이진: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1151
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to copy {}: {}"
msgstr "경고: 복사 실패 {}: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1154
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: {} not found in system"
msgstr "경고: {}가 시스템에서 발견되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1157
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Missing binaries (app may not work): {}"
msgstr "누락된 바이너리(앱이 작동하지 않을 수 있음): {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1159
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copied {} external binaries"
msgstr "복사된 {} 외부 바이너리"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1195
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Fixed absolute path in: {}"
msgstr "고정된 절대 경로: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1202
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not fix script {}: {}"
msgstr "경고: 스크립트 {}를 수정할 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1226
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Copied lib: {}"
msgstr "복사된 라이브러리: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1231
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not analyze dependencies for {}: {}"
msgstr "경고: {}에 대한 종속성을 분석할 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1235
#: NEEDS WORK
msgid "Setting up appimagetool..."
msgstr "appimagetool 설정 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1241
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found appimagetool: {}"
msgstr "앱이미지 도구를 찾았습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1251
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading appimagetool..."
msgstr "앱이미지툴 다운로드 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1254
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading appimagetool"
msgstr "appimagetool 다운로드 중"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1263
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to setup appimagetool: {}"
msgstr "앱이미지 도구 설정에 실패했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1268
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1432
#: NEEDS WORK
msgid "Building AppImage..."
msgstr "AppImage 빌드 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1271
#: NEEDS WORK
msgid "appimagetool not available"
msgstr "appimagetool을 사용할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1286
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Running: {}"
msgstr "실행 중: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1290
#: NEEDS WORK
msgid "Note: appimagetool runs locally (requires FUSE)"
msgstr "참고: appimagetool은 로컬에서 실행됩니다( FUSE 필요)."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1296
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "AppImage created: {}"
msgstr "AppImage가 생성되었습니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1299
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1302
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1307
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Build failed: {}"
msgstr "빌드 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1305
#: NEEDS WORK
msgid "Build timed out"
msgstr "빌드 시간 초과"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1315
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaned up temporary files"
msgstr "임시 파일을 정리했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1317
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cleanup failed: {}"
msgstr "경고: 정리 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1322
#: NEEDS WORK
msgid "Application information not set"
msgstr "애플리케이션 정보가 설정되지 않음"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1786
#: NEEDS WORK
msgid "⚠️ WARNING: Building locally - compatibility may be limited"
msgstr "⚠️ 경고: 로컬에서 빌드 중 - 호환성이 제한될 수 있습니다"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1326
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Validating build environment for {} application..."
msgstr "{} 애플리케이션에 대한 빌드 환경 검증 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1344
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✓ Python: {}"
msgstr "✓ 파이썬: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1355
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Java installed"
msgstr "✓ 자바 설치됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1366
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✓ {} available"
msgstr "✓ {} 사용 가능"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1370
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Missing dependencies in container '{}':\n"
"{}\n"
"\n"
"Go to Build Environment → click Setup for this container."
msgstr ""
"컨테이너 '{}'에 누락된 종속성:\n"
"{}\n"
"\n"
"빌드 환경으로 이동 → 이 컨테이너의 설정을 클릭하세요."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1379
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Container '{}' is not responding."
msgstr "컨테이너 '{}'가 응답하지 않습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1386
#: NEEDS WORK
msgid "Initializing..."
msgstr "초기화 중..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1388
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1390
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1394
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1400
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1404
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1420
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1424
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1429
#: NEEDS WORK
msgid "Build cancelled"
msgstr "빌드 취소됨"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1412
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Detected Python version for AppRun: {}"
msgstr "AppRun에 대한 감지된 Python 버전: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1416
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not detect container Python, using builder Python: {}"
msgstr "경고: 컨테이너 Python을 감지할 수 없습니다. 빌더 Python을 사용합니다: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1428
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to setup appimagetool"
msgstr "appimagetool 설정에 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1435
#: NEEDS WORK
msgid "Build complete!"
msgstr "빌드 완료!"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1439
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✗ Build failed: {}"
msgstr "✗ 빌드 실패: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1454
#: NEEDS WORK
msgid "Build already in progress"
msgstr "빌드가 이미 진행 중입니다."
